依家仲有咩手機驚好玩？🤔📱

想搵啲可以長玩 而上手 又唔實成日開嘅驚
如果有啲課金玩撚晒都無問題

求推介

WhatsApp

Lihkg

城與龍 你一日整係上線禁1MIN都得

又耐玩

Top eleven

傳說對決 王者榮耀

Fgo